而家警黑已正式 connect,只係政府未出新聞稿

721合作無間，香港人只等政府出新聞稿